東鐵又有人行落路軌

係太和停左車
話粉嶺有人誤入路軌

屌

吹咩我跳架

何苦扮係自己呢施主